送上最大嘅respect比記者

永遠都企喺最前線紀錄低黑警做啲衰嘢
有事起上嚟都係你哋頂住唔比班差佬衝得咁快
食彈食煙食噴霧又係你呢第一個食
又會幫手做哨兵提班前線
開記招又幫我哋發聲屌鳩班高官
辛苦晒你哋
同時都感謝每一個有為呢場運動出一分力嘅人